{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042540",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5346&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉덕 Hotel 스위트"
    },
    "text": "実駐車可能な駐車場と実2台の駐車は丁重にお断りいたします。 駐車場は大通りからすぐ進入できる場所で、第2駐車場は大通りにある建物の端を右折して入口に着くことができます。 駐車場は計30台まで駐車できる施設を保有しています。 地下鉄でご利用の場合、教大駅と永大病院駅、そしてコンドル岩駅が周辺に位置しています。 客室の内部施設はミニルームとコーナールームで構成されており、ミニルームは窓がなく浴槽があり、スタンダード客室はキングサイズのベッドとパソコンが用意されています。 プレミアムツイン客室はキングとシングルベッドがそれぞれ2つずつあり、カップルPCと2人用スパ浴槽、マッサージチェアが提供されます。 フロントデスクやロビーではウェーブオンをご利用でき、ご来店のお客様全員にコーヒーとアイスカップをご提供しております。 電子レンジは2階、3階、5階、6階に設置されています。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があり、客室の基準料金は2名基準です。 追加人数がいる場合は、追加料金が発生します。 ペットは絶対にお持ち込みいただけません。客室内でのヘアカラーやブリーチはお断りしております。 何らかの備品の破損があった場合は、全体の損害賠償を請求することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は大通りからすぐ進入できる場所にあります。第2駐車場は大通りにある建物の端を右折して入口に着くことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場は計30台まで駐車できる施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は教大駅と永大病院駅、そしてコンドル岩駅が周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の内部施設はミニルームとコーナールームで構成されており、ミニルームは窓がなく浴槽があり、スタンダード客室はキングサイズのベッドとパソコンが用意されています。"
        },
        {
            "question": "プレミアムツイン客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プレミアムツイン客室にはキングとシングルベッドがそれぞれ2つずつあり、カップルPCと2人用スパ浴槽、マッサージチェアが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクやロビーで何が利用できますか？",
            "answer": "フロントデスクやロビーではウェーブオンをご利用でき、ご来店のお客様全員にコーヒーとアイスカップをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "電子レンジはどこにありますか？",
            "answer": "電子レンジは2階、3階、5階、6階に設置されています。"
        },
        {
            "question": "料金はいつ変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットは絶対にお持ち込みいただけません。"
        },
        {
            "question": "客室内でヘアカラーやブリーチをすることはできますか？",
            "answer": "客室内でのヘアカラーやブリーチはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "備品の破損があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "何らかの備品の破損があった場合は、全体の損害賠償を請求することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 519
    }
}